如果呢個世界真係有鬼既話,點解殺唔到林鄭?

如果呢個世界真係有鬼既話,仲唔殺林鄭?

有鬼先定有林鄭先

青少年應否猛鬼

值得思考

我當做1件好事可以抵擋一隻鬼嘅攻擊，而且可以累積到下世。當佢害死左1萬人，但佢上世做左10001件好事，咁佢都會無事

push

如果佢上世真係做左佢多好事
今世應該有緣份出家至係

可能今世做香港人既，前世論姦左佢

200萬人

應該D鬼都年年考唔到第一
講惡毒都唔夠林鄭惡

根據世衞指引，香港係安全，冇鬼！

做陰質野多先變鬼（藍）

佢身邊可以有野保護佢

唔係隻隻鬼都搞到人
搞到都捨難取易
能力亦有高低
個人旺鬼都埋唔到身
好似係

因為冇肉體嘅靈魂冇能力干擾人界
除非道行好高
掛

死左做隻點先可以修練到留喺呢個世界同人類接觸

好似好爽咁

擁有超越在生時既權力

在生既時候人地蝦你你都冇得還手又避唔開

死左做鬼之後人地夠膽得罪你, 恥笑你,
你可以即刻還拖

點先可以成為一隻道行高既鬼

鬼修好慘架，冇得再升上去，剩係可以等到魂飛魄散，完全消失，所以有能力既人如果可以就地修做唔到就輪迴，好少有人會鬼修除非決心好大可以放棄自身存在唔怕最後果刻無可避免既毀滅啦。

上個禮拜聽恐怖在線
有人話見到好多手足亡魂圍住林鄭
等緊機會搞佢

因為林鄭係屎忽鬼

呢個問題同有冇上帝差唔多

因為呢個世界冇鬼呢樣野

佢地係藍

白撚痴
係有鬼的話，打仗個時點解輸個方會輸

所以咪無牛鬼蛇神，完